藍絲反美國=反下屆美國總統拜登(bai deng) 黃絲又反拜登 藍黃係咪時候統一戰線？

同心合力反拜登！

樓主今日第幾介po?

我弱智唔識數 btw又有新post快入

樓主幾時變單機

new

唔明你咩意思

new_ben?

箋屑尒宅侮吵 乂矔欒

你咁樣我同媽咪就黎捉你入青山

你唔明？

我照你老母呀大雞哥？

屌。

唔明

筂椕兩隻字您卜口///\撚樣打出黎？

拚音

戔處理。

挵

嬫。

㩜嬫涓？